AKB48 Team TP

潘姿怡(Mina)，1996年7月28日出生於台灣省台北市，中國台灣女歌手。 台灣女子偶像團體AKB48 Team TP一期生。

2019年1月10日，參加AKB48 Team TP 《櫻花瓣》MV拍攝。 1月27日，參加AKB48Group亞洲盛典曼谷站演出 。 4月15日，參與AKB48 Team TP數位單曲《綠草地上的奇蹟》。 7月26日，參加AKB48 Team TP《TTP Festival》MV拍攝。 8月24日，參加AKB48 Group亞洲盛典上海站演出。 12月25日，參加AKB48TeamTP《看見夕陽了嗎？ 》MV拍攝。

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!